其實唔成立獨立調查委員會都得，只要全部狗show返號碼都夠贏班黑狗

有無人咁覺得？

有啊
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

收皮把la 你，五大訴求，缺一不可

唔知你咩心態
不推文

其實係 但冇可能會show得番number

拉

又係得呢一句
佢而家就係想用呢樣野出賣警隊
但一直都無號碼
個會有咩用？？
點解唔係要班狗做返一個比人起到底既角色先？
仲可以講埋d公安點比號碼佢
明明無號碼一開始講左好耐
而家係咪習慣左就ok了？

。

係時候做好文宣，同所有淺黃/淺藍講雙普選既重要性

問題唔係班狗上面
佢唔show nun仲好，我反抗咪話我唔知佢係警察囉

有鬼用咩，依家問題係唔會有紀律處分，比人告，起底後亦唔會有人做野。

你個會就係想佢有處分
但而家連分佢地係邊個咁簡單都做唔到

又係依d 帶風向狗
Show block user la

樓主你失焦 獨立調查唔止查狗 仲有777中共

show假number唔得咩？
明黑鳩你咁點？

又係呢d一言堂
原來真係公告欄
唔係討論區

得你老母呀
死左人你同我講show返個number得

你咁講咩都明黑你

過多排
獨立會已開始成立
全部都係自己人
明黑你咁點？

好多野都係好容易就比對家拆到嫁啦
係咪咩都唔做？

無人咁覺得

不推文

on lun9

覺得係調返轉，有人要接受處分個陣，
佢地唔想上身，就會自己分埋俾你睇；
知當然好，但呢家知道佢地係邊個都冇用，
班狗根本完全唔撚驚，返正都冇後果

你贏班狗有撚用